保育好似你屋企啲舊衫

平時唔會着，但要揼又唔捨得，留底又哂位，最後真係揼咗就唔會掛住。

同ex嘅相